呢排啲暴徒拉能哂，香港終於寧靜

爽能到

天真到以為扑幾部中銀機，人地就會怕你

直接負皮封鎖上一頁

真係會怕左佢，所以拉左

終於唔洗再驚比人私了

有乜成效，請問

勁on9,成日話中共無面，咁又點

連登仔係咁
以為上網撳幾粒掣就做左野

記得入去同天椅講
光復香廣 時代鴿命

做聯署,twitter任務未？

手足加油坐監啦
我哋會好好照顧你嘅女朋友

有冇麻油G既淫照

終於回復平靜😂😂👍🏿

最後嫁黑警

樓豬有料

希望咁多位接受現實

仲有人未block柒呢件社會垃圾

叻

負皮加完全封鎖跟住先上一頁

樓豬好波 又一個帳

做左twitter任未

Hi

好想快d有得去返越南叫雞

你地班鍵戰未封，手足要坐十年啊

屌你老母....好撚嬲好撚嬲

未拉晒

好嬲啊,食黃店補數

7788啦，兒登班冷氣軍師就算數啦

感覺到連登開始正常返啲

,

香港已經爛哂！我地乜都輸哂！！

今晚食元氣，招牌好黃

老實講 好聽過榮_

尋晚有冇睇首播

有啦 應該搶到頭一千個正評
實在太多人

我直頭全日冇去過廁所望實TVB，驚miss咗

之前見到啲po 求下你地xxxxxx
真係覺得柒到打冷震

又唔洗 人地一早講好時間開播

個POST好正
可以一次過BLOCK撚晒班柒頭

上連登講又有乜成效，請問

二百幻爆徒柆鳰晒，爽

講完過口癮
你封鎖人都係過癮